仲有無戲院係差得過旺角百老匯

要慢慢行幾層電梯先上到去
座位設計差，前面坐條高佬你可以唔使睇
睇完唔該請你慢慢行返樓梯落去

旺百比狗睇都唔撚去

坐得好唔舒服 啲飛又零舍貴

旺角百老匯black list啦 去過一次，唔會再去

最重要係觀眾質素極低
成班MK仔女食野食到習習聲都算
套戲播咁耐就討論足咁耐
真心想屌晒佢地老母

旺角百老匯班觀眾出唒名質素好

啲櫈真係好垃圾

沙田ua

打大佬

巴倫紐

沙田戲院睇過一次真係唔會再睇

咩膠扑間ua

how about 青衣？

坐過最前睇到頸都斷，隻眼又辛苦

沙田ua全港最垃圾

沙田ua係點

細院，d位同成個場都好似小學d禮堂咁

重有個screen好撚細

Agger

樓主講既野豪華戲院齊哂
不過平

旺角百老匯4 5院都係咁 個感覺係好似係中學班房用prejector睇戲咁

窮撚恩物

去過megabox ua未
中學班房projector 咁，個screen 仲要斜

咁平算係咁

黎屯門巴倫紐啦
一張飛既價錢 除左睇自己套戲之外仲包埋隔離兩套戲既聲音導航 抵屌
屌

4院爛mon

去過一次沙田，以後唔會再去
d含家鏟，後面係咁踢你，前面d細路係咁起身嘈，屌 好撚心你咪撚帶細路入去啦 又嘈自己又唔撚教，套戲睇左一半走人唔撚睇，又細，又閪
去粉嶺嘉禾睇多次無咁撚嬲

勁多大佬狗
又嘈 睇到一半又係到影相 重開閪埋閃光燈

上次屎忽痕走左去旺角百老匯 啲觀眾質素真係

睇戲真係唔會係旺角睇

識睇一定係屋企睇

深水埗遲d都開戲院，戲院質素未必差，但觀眾就…

又唔洗咁激進 電影中心都very good架

暫時覺得最好係時代果間
d位係斜落去 唔使被個頭遮住

豪華好多撚屌，一路睇戲一路咳

D2 place?

試過有兩次有仆街嗌交
嘈足十幾分鐘
豪華唯一好處得個平字

觀眾質素好緊要

真係請都唔想睇

仲美其名 迷你戲院
你老味

巴倫紐同康怡

寶石
平係平
但個基本上得頭幾排角度係睇得舒服
個screen細又有條痕係到

MCL/the sky 無得輸

星影匯係人間天堂

仲要有D影院3尖8角咁樣
垃圾到 又貴

沙田UA真係痴撚線 個次去完文化博物館順便睇場戲 咁就中撚左伏
啲櫈完全無分高低, 學前面巴絲話齋, 係中學禮堂咁
仲要有浸UP味好撚臭
然後個區既市民都好低質
睇一套戲, 有三個人分別響電話 仲要響勁耐先CUT線

又唔見對面凱都係咁

同意 價錢合理 少人 坐得舒服 而且好少電影院會等到播完片尾工作人員名單先開燈

唯一缺點就係交通 但屋企有車直達

旺角BOARDWAY去4號院同5號院先正
上幾廿條電梯以為到點知仲要多幾條樓梯

星影匯真係不得了 冷氣岩岩好 坐位又舒服

mk百老匯中排之前坐位已經係平排 細院仲要全平
前面一有人高少少真係完全唔洗睇

沙田ua最撚垃圾

沙田戲院碌柒之餘
D飛仲要貴
等入戲院個位仲要勁細
有無人知幾時翻新完

屯門紐約巴倫樓戲院

有次睇戲有個爆炸頭肥仔坐前面
屌你老母字幕睇得一半

大家只要去過 元朗戲院， 就知其實旺角百老匯已經唔係最差

凱都除左d戲同座位少過巴倫紐外真係冇得輸

無車就咪鬼去emax 睇戲啦...

連爆谷汽水都好鬼平

銅鑼灣總統 個次睇戲 比d蝨咬到仆街

元朗戲院

冇

好懷念mcl jp 個落地大screen

識睇一定係去荷里活百老匯睇

竟然吊屯門巴倫紐
咁平質素都算係咁啦下話
雖然隔離一樣咁平但質素好好多
但都會間唔中睇巴倫紐撐下佢

一個字 7

屋企樓下有巴士經emax

利申 不時去睇

舊年睇個套BvS
沙田UA
仆街只此一次下不為例
辣殺戲院

d位好窄喎
剩係會去德福mcl同星影匯睇

話巴黎倫紐個d都on9
咁既價錢比你睇場戲仲想點
又要馬兒好 又要馬兒不吃草

仲記得兩年前係旺角睇過間戲院係可以食煙嘅

豪華

次次係青衣睇戲都撞正一家大細帶撚埋個幾歲細路
屌你老母睇睇下係到嗌 嗌你老母臭閪咩
冚家一齊去睇戲又管唔撚住就咪鳩帶入戲院啦仆街
你地就享受垃圾家庭樂 難為同場觀眾

太古新開個間都好伏下
唔知係咪個個院都咁
個screen細過lecture hall睇present
排凳有一邊係痴牆
坐最入個個要出去每次都要經十幾個人先出到

行15分鐘去奧海城是常識

星影匯又有泊車優惠，不過最衰反而係個大院，斜度不足，好易俾前面摭住

揸車去一流

嘉禾黃埔
觀眾質素好撚差

影藝戲院，睇過一次以後請都唔去

落去轉到頭暈

粉嶺嘉禾

一間院得十幾個位細到爆+污糟到仆街，同啲呀叔又無質素食完野啲垃圾周圍掉

想講好耐 全港最差戲院 仲生存緊因為係旺角

有冇睇過東涌個間

旺百點樣行15分鍾去奧海城 ?

窄到on9
我166cm都坐得辛苦

btw巴打同好
呢兩間+popcorn +奧海城+apm都係我首選

學生恩物 對得住個價

正喎，永遠有位
院又大

仲要有野咬

旺角百老匯好差咩
差過佢既大有人在

九龍區仲有冇推介
我覺得旺百未係最差

睇佢遲啲轉左手會變成點
Mcl jp真係好撚正

超正

仲要隔音差，唔知依家有冇改善

元朗戲院

我以為去左捉鬼探險

海運戲院就係落地大screen

睇戲想去廁所

要穿過哂勁多人 係老撚咁遠

圓方去過一次好似幾好坐 舒服到我訓足全埸

但好似好貴又「隔攝」

荷里活無人講？啲位細到

成日係沙田睇

同個ex第一次睇戲去百老匯，平時去開啲戲院都係微斜，揀後排會好睇啲，諗住實冇死 一入到去啲位平嘅，有個目測190大肥佬坐前面 完場個ex問我好唔好睇 心諗睇到啲咩？ 惟有9up話好好睇

豪華有鬼

最舒服係咪星影匯

又係圓方 不過我教去過 真係抵屌
圓方真係乜都勝人一籌

海運都正呀

睇marvel戲必去

坐得後個班 多數都煙霧瀰漫

地段垃圾,全部都係D MK仔/妹,
相反IFC/ISQUARE果度地方真係高質好多,始終係讀書人

More

執咗喇

元朗戲院個喇叭細聲到仆街，真係少少聲都會聽唔到
屋企個電腦喇叭仲大聲

上落電梯樓梯多層on 9外
如火燭亦好易出意外

頂層兩個細院除左細外
仲要隔音超差
坐側邊位係聽到隔離院既聲

旺角朗豪坊Cinema City戲院設備好好多
有lift直上直落好快出入
黃百鳴搞既唔會對戲院無要求
貴少少係值

睇戲最正都係大院
同埋D位要斜上去排
唔好前面遮住後面
張椅坐得舒服或有好既音響就更好
一般大院既音響屎極有限

好掛住銅鑼灣MCL
早場50蚊但係個mon超大

去過元朗你就知旺角係天堂

上次去 成班mk仔係到食煙

D2 place係荔枝角 深水埗高登新翼開UA

咁不如行去新世紀…

豪華最垃圾

唔唔係改做食肆咩…

數碼港都唔差

我18幾
去左幾次荷里話全程都驚踢到前面個個人
於是以後都唔去

0腐皮

無去好耐

最正個個應該係德福

馬鞍山戲院...
又細, 隔音又差, 睇戲D人又嘈 (成日都係一家大細)
雖然真係平但都唔會去

利申: 住馬鞍山

旺角撚表示有得揀絕對唔去百老匯
一係朗豪坊
一係行遠少少奧海城the sky
不過朗豪坊午夜場都會有mk電話響

睇John Wick 2，尾排張櫈爛嘅 屌佢老母，無下次

任坐 但之前冇小食部乜鳩都可以拎入去食

數碼港+1
9成時間現埸先買飛都ok, free parking做兩粒鐘, 套戲長少少過咗都係補一個鐘十零蚊

E 間真係痴撚線

屌咪撚講 我上次去黃埔睇wonder woman
左邊坐左個唔知係咪過度活躍既 套戲兩個鐘郁足兩個鐘 中間有人打電話比佢佢竟然夠薑係個院入面聽電話
右邊坐左個女人 成撚日睇睇下係度問點解點解點解 屌你老母睇哂成套戲有唔明上網google啦
仲有後排坐左成排廢老 大聲講大聲笑 屌唔係因為睇女神 加上屌完識收皮之外 我真係中途走場算撚數
呢一世都唔去黃埔睇戲

我覺得旺角百老滙坐得幾舒服 又大screen
沙田ua先係垃圾 個screen細到乜咁

影藝同旺角百老匯比真係 寧願去影藝, 百老匯比成90蚊, 第一次去行上去個陣嚇親心諗做乜9, 坐又坐得唔係好舒服

寧願行遠少少 去奧海城睇
新世紀間戲院 都唔係特別好

新都城mcl

沙田 啲凳難坐到

試過有mk仔係入面食煙添 根本就冇人理

沙田真係blacklist
screen細
每一行近乎平排咁高度
坐左個高D喺前面就遮住

不過旺角百老匯都係blacklist

真

樓豬講果間以前就腳先會去，下下行上行落貪過癮咩
而家只會去星影匯，人唔多位好坐，睇完戲就揸車走人

Megabox 個間ua

旺角百記收咁貴 又坐得唔舒服
都仲成日爆場
邊會識得進步

圓方個戲院超級高汁
位闊mon大廁所都靚過人

元朗戲院
細院仲衰過中學課室，一嚟要行兩層樓，二嚟又多中學雞去睇，成場戲班中學雞就係咁「點解嘅？點解嘅？」個screen仲會起格同一點點
大院啲位都算好坐，不過個screen有啲細又起一點點同勁污糟
總結：個質素唔值佢個價 紐倫巴個啲嘅質素同個價同等甚至更高

凱都爆谷世界級
粒粒都有焦糖味
廿蚊細桶已經大過出面40蚊嘅大桶

巴倫紐殘到
d椅甩皮甩骨
係就係好大好多位
但斃在個mon唔大呢
坐中後排已經覺得細
有個院個mon仲要有條裂痕

凱都貴佢5蚊但質素係出面戲院嘅質素

more
未去過

價錢都貴過人
學生都要80

岩岩想講啲凳唔舒服到仲要個screen右邊果四分一係正常,其餘左邊果四分三係暗撚左次撚次同個fd去睇戲都話去豪華幾廿歲人拎多幾十蚊過朗豪坊睇都話貴,屌你老母

凱都後期裝修過，所以新啲
巴倫紐爛咗都唔整

講細,mcl德福,沙田ua,the one 百老匯果堆應該可以隻揪

音響,mon size最top果幾間一定有海運,數碼港1院,星影匯,the grand唔記得邊幾個院,奧海城唔記得邊幾個院

朗豪坊其實都偏細 唔知新裝修mcl康怡係點

咪玩啦巴打 啲位窄到呢
隻腳完全郁唔到

星影匯 又平 院靚 免費泊車四個鐘
Grand 觀眾質素高 食個飯免五個鐘泊車

黃埔班撚樣真係垃圾黎 有次睇戲 右邊幾個一家人黎 我隔離就 阿叔 阿叔2 跟住就細路x2咁坐 睇睇下阿叔2電話響 屌佢老母接都算啦 仲要講到勁大聲 成個戲院都聽到晒 仲要講左起碼2,3分鐘 教電話入面個個人15架車係邊度落 後面個阿姐已經嘖鳩佢表示好唔耐煩 好啦收左線過左陣電話又響 屌再黎頭先個情節 我忍唔撚住同佢講左聲 講撚夠未？未就出去講啦 佢當堂嚇左跳然後收線

睇imax必去機場UA
又大又少人，多數都係等搭飛機嘅人嚟睇，質素普遍較好
試過最少得3個人睇，我同一對情侶，包場
價錢又平，票價係isquare嘅2/3，加上機場員工8折/ua會員9折優惠，100蚊就有imax睇
計埋來回車費都平過去isquare睇

衰在機場冇野好行，睇完戲去burger king/pepper lunch食個飯就搭車走人

依家UA頭一個星期IMAX會員無折了
不過機場真係好正
我住新界西都成日特登出機場睇IMAX

依家都行遠少少去moko睇

element最舒服

旺角百老匯？不了

鍾意睇又一城，斜度一流，位又舒服，觀眾普遍ok

影藝真係世界級
1院啲凳向前斜既，一路睇一路跣落去
3院啲凳都叫舒服，但係無位比你擺可樂爆谷
不過學生$45算係咁

講到正
點解無人提粉嶺MCL
平得黎又夠舒服，但位少

去過元朗戲院未

d櫈既排法好似班房咁，去過一次就覺得其他戲院唔錯

屌你老母行撚到On9咁 痴撚線戲院

旺角啲戲院普遍都麻麻

去開elements同emax

more
有間係左全單數右全雙數係咩一回事

朗豪坊都過得去喎
係d觀眾垃圾

爛櫈爛mon成地垃圾

朗豪坊細喎

新寶都大過佢

沙田ua咁垃圾都仲未執

我住大角咀既
其實活動圈子內都幾多高質戲院同垃圾到貼地既院
首推element the grand 觀眾質素同星影匯不相伯仲咁高質 我搭一個站就到 睇高質戲必選 黎緊既dunkirk一定係嗰度睇
次選奧海the sky 性價比極高 啲凳舒服到一個點 音效高質
然後就又一城the grand festival 番新完好左好多 不過屬於MCL既佢 啲戲既場次硬係怪怪地咁
朗豪既cinema city同moko既ua並列 朗豪真係好撚貴 2D場好少 UA冷氣凍 凳幾好坐

垃圾就唔多講啦 豪華/新寶/broadway簡直係大佬級

Ua先少2d場喎，講緊一點幾三點幾都可以全3d，上既戲又少 Mcl同朗豪連假日七點幾八點都仲會有2d
不過單講戲院質素係moko好d

啱啱前兩日isquare睇完ww都仲有9折喎

有次去旺角百老匯睇
記得係大院嚟, d位居然係接近平排, 冇斜上去
嗰陣仲on9買後排, 屌佢睇撚到頸都斷
跟住就冇再去過

往潮特方向行 一路直行到過橋

利申：住the sky附近

伏到仆街！

海怡mcl點睇

睇過imax都返唔到轉頭

沙田ua變撚左以前既希爾頓

頂個screen有條線
頂唔緊 睇過一次以後唔去

The sky都幾好

自從去左星影匯之後都甚少去其他戲院

話其他戲院差嘅人一定冇睇過元朗戲院 3院
全場得幾十個位
個mon得七八米長
好似睇緊電視咁

住天水圍會特登去星影匯睇戲

屌以後都係去返固定個幾個場睇算撚數 坐得舒服都冇用 啲人質素咁撚垃圾

葵芳百記都好差, 總言之多一家大細就唔好去

去開the one 一來少人 二來多外國人
又舒服 又靜

上次去睇 後排班mk仔除鞋放對腳上椅pan度涼腳 嬲撚到我
旺角果間真係狗也不屌

The One 3院

有次去機場睇 the gravity
成場我同屋企人
又平又大

機場iMax真係冇得輸